做中學教師第一年28k，其實呢行點？好定唔好？

細佬就快u grad, 諗緊將來點
有無専家/現任中學老師俾意見？
因為都聽到好多負皮，話合約老師好易被趕走

有人請先算喇

睇新聞都知啦
咁多老師自殺

講人緣
老細鍾意你就可以第2年就perm你
唔妥你就可以5,6,7年都唔perm

合約教師 = 3舊屎

freshgrad有人請你先算, 入到你先諗易唔易被人趕走
慣例做下TA 先有人請

近2年個景好過之前少少，但要睇教咩。
英文點都吃香好多。其他術科就自求多福啦

唔計特別好彩 OR 特別唔好彩例子, 要做幾耐先有50-60K

同埋係咪三大？ ied就算啦，唔好誤人子弟啦

無料咪要做ta囉 識人今年fresh grad都叫有三個band1 cm/gm offer

信耶蘇入教會學校會唔會易d?

有料就唔會上黎問將來點, 易唔易比人趕走...

正常CONTRACT 1-3年 (FIX人工 OR 每年加你幾百一千咁)
之後咪PERM你跟PT升囉

講些少背景先，細佬熱愛教育
當年入咗hku education (中文)個雙學位
佢見師兄師姐都易搵工嘅
只係聽到好多負皮 例如有啲番咗一年就俾校長踢走咗

咁細佬唔差嘅

依家唔講熱愛教育, 講background 架啦,
EG. AYP/少年軍/運動 之類

咁咪試下囉，人夾人嘅嘢，邊個咁答你呀。fg最無損失，話唔定校長睇起佢

駁唔到
肯定係教大學生再加無諗住讀pgde

都明嘅，多謝你先ching

Ching追番post先好無